有冇覺得 IU 嘅舞藝係完全被低估

個個都只係識話佢靚，有身材，識作歌，唱歌好聽…

但我反而覺得佢跳舞好睇過所謂最top嗰班女團，一個咁全能嘅女藝人，全亞洲都難搵到多一個

睇完覺得佢勁過啲咩跳舞天王天后

佢陣粒釘都識跳舞

諗諗吓最近點解香港一個識唱識跳嘅女藝人都冇咁嘅？

近代亞洲黎講，係佢先值得被稱為「偶像」

佢一企上個舞台真係會有魅力四射嘅感覺

啲女子團月，尤其係 twice, 同跳開心舞有乜分別?
分分鐘跳開心舞重難過佢哋啲舞
利申 留名睇班毒撚負皮我

算把啦
佢淨係識啲簡單動作
講到真正識跳比埋啲女團到差好遠
例子：sinb 澀琪 yooa 美珠

簡單動作
連登仔即係連登仔

接受唔到自己女神舞技差呢個事實？

後兩個好少見連登仔提
明明好有料又靚女

不如介紹吓畀我地一聚連登仔認識吓佢地跳舞勁過IU幾多

Yooa真係冇得輸
唱得又跳得 有冇睇佢上1million dance跳個條片！

得Gem可挑戰iu

佢當年就係跳舞唔夠孝淵黎先俾人踢出少時 避迫solo

Gem咁樣嘅身型跳舞真係得啖笑

以佢今日嘅全能發展，根本入唔到少時仲好

求其幾吓動作都睇得出佢係好enjoy舞台，唔同其他女團好疆化嘅舞步

美珠

呢啲唔出名嘅不提也罷啦